[俗語]「千億新抱，落地孩兒」係咪講緊一個勵志故事？

要嚟激勵啲港女嫁入豪門之餘，最緊要識生返個慈姑椗，咁就可以一世無憂

其實係一諗起甘比個細仔4歲已經分到73億身家我就想直接再投胎算